其實大學入面係咪得BBA果D人先AGGRESSIVE?

其他科D人都唔係好似BBA咁進取?

正常,讀BBA多數都係想商場入面上位,想做生意/賺大錢,呢類人自然性格進取。

我自己都係BBA GRAD, 不過一D都唔覺自己進取

唔知其他科係咪都係咁也也烏

咁你喺BBA入面會唔會覺得輸蝕左,D同學可能好aggressive咁去爭取機會,商場如戰場!

可能我廢, 我只係想做一份穩定既工作
果陣都有報INTERN, MENTORSHIP果D
不過都係人做我做
利申 GRAD左幾年

又唔係廢既,個個性格唔同
但你讀BBA , 喺商場打滾,個人唔aggressive可能會執書。

咁你grad左後做緊咩丫,做得好唔好?

做緊bank bo，人工算係咁

頹友入左bba 見大家都咁aggressive 會好攰

其實真係架
個intern一黎就show到自己好進取
其實會好撚攰
不過可能我地打份工姐
人地想搏return

我都係bba grad 畢業都係做文職 無諗住要係商場or銀行之類搏殺
超無野心 淨係想keep住工作簡簡單單 最緊要準時放工
唔需要升職唔需要老細賞識
其實吹水類既bba科最適合D唔聰明又無野心既人讀
易讀又易明 死背就可以
唔似文科要思考好多論點又要寫paper 又唔似engine要狂用腦計數

Ching 三大grad? Bank bo唔係好慘？

cityu grad
係CHUR

想問人工大慨幾多bo

屌你識唔識架
入面有8,9成人薯下薯下同埋諗住讀完BBA易搵工架咋啵

條友真係唔識嫁喎 同埋大把人連bba讀咩都唔知jupas又夠分就鳩衝去bba

利申: 三大非bba + mba

Ching 留個tg可以？

我應該識你 你應該係year 2?